В проекте выполнены тесты к сайту созданному на wordpress.

Основная задача интеграционное тестирование совместной работы API и базы данных. 

Запросы отправляются через API, проверяется ответ запроса и сохранение данных в MySQL.

Для работы с MySQL используется библитека [JayDeBeApi](https://pypi.org/project/JayDeBeApi/) для Python.

Тест кейсы QAA-3893 и QAA-3894 в TestLink. 
